冷血獌狗人渣言論收集區

希望獌迷全家「安好」

係波台講冷唔冷血

所以呢

所以你咪好嬲囉

嬲撚到覆2次做BOT

哦，咁就係嬲

兩次就係bot

冇貨啦, 咁撚廢既?

死亡恐嚇自已龍門果隊叫咩？

繼續啦白癡仔

繼續啦唔好停

喂快啲啦繼續啦

嬲𨶙到

波台多咬人狗扮熱狗，點會唔冷血?

有冇圖貼多D呀, 反獌做野咁廢既咩?

話人嬲贏咗，正白癡仔
係呀我好撚嬲啊

繼續啦

求其一live post 都cap撚到下年啦 得咁少？

你認撚左係嬲咁咪得啦

重廢過徐志摩

你話嬲咪嬲囉

所以cap圖呀, 唔洗做呀

哦

所以呢，多謝推post

唔做又點

又多件痴撚線利迷

成3個字都仲未有__黎幫拖

你話痴線咪痴線囉，多謝推post

你自己嬲到開個收集區又唔收集做野

有你推post 已經夠啦，多謝晒

幫到你咪好囉, 有CAP圖未呀?

未呀

曼狗不嬲人渣來

不過我都等緊費蛇條人渣爆血管死

咁又太衰，始終係一代領隊
係獌迷戇鳩姐

Sob害死香港人

上次咩蜘蛛網腦下出血 7成都死
條人渣算執到啦

同曼狗一樣做埋做埋咁陰濕野
最好成家空難死 叫做首尾呼應啦

曼聯中堅杜安沙比比曼聯球迷種族歧視

那自己球員係nigga,得獌狗可做到

曼聯中堅杜安沙比比曼聯球迷種族歧視

話自己球員係nigga,得獌狗可做到

幸災樂禍仲要咒人空難，空難聯果然並非浪得虛名

佢做左咩陰濕野

陰濕

殺人犯獌聯

Dirty聯

猁狗要人斷腳 空難死全家 買兇殺人 係咩品種

陰濕過拉膠

獌狗魔性真係

佢地係黑警

猁狗=荷蘭叻

費sir 生勾勾都比蜊狗 rip rip 咁叫啦
抽你老母唔撚起咩

等你老母腦癌死埋先啦

死咗啦 你勁柒

港父都唔撚跟隊型

死獌狗

係抵撚死 咁點？

嚟嚟去去又係得嗰幾隻反獌狗喺度互含
悶唔悶

哇，好型呀

悶你又留言

獌狗=藍屍

你全家都係共產黨隻狗

黑驚，紅官多數獌，例如馬道立

型過你地呢班反獌怨婦啦

樓主好似第一日先識曼迷咁on9當有趣

樓主前年已經好關注緊我地曼迷
不過智商有限咁解

曼迷下季有咩目標

唔計啦

All dogs are equal, but some dogs are more equal than others

你有冇腦架

盲閪

睇到太古電梯事件，嬲到訓唔到

樓主好嬲好嬲界kol

樓主收集曼迷冇口德變引咗港父入嚟冇口德樓主咁撚有口德屌柒港父未呀

搞下食字gag 都cap
嬲到盲左

樓主被撚，又好嬲好嬲

阿滿早晨

#save12

不如你解釋下

人地樓上個個都睇得明
咁都要解釋
係咪中度

哦，話人撚就係贏左

叫你解釋又唔敢

問返你點解會睇唔明, 叫唔敢 咩邏輯

又乜鳩口德，9唔搭8

話人抵死又唔認

好心Cap圖前, 望一望個題目 再用個腦諗下

原來你真係唔明

咁你解釋下

有咩咪入去講囉，又唔夠膽，響度偷睇

而家光明正大開post講

似重度

垃圾唔夠入去回覆？

光明正大開post講，你有理據未講囉，柒頭！你個鋪鎖㗎，要夠膽色有得去嘅咩？戇撚柒鳩

解釋又唔敢，喺度話人唔明

你咪on9啦 佢係夠膽就入咗去講啦佢唔夠膽入去講 但又想講先要專登開個post講咋嘛 佢連親中個句都睇唔明 就知佢係智力帝嚟啦

你到底有幾想人笑你先係咁叫我解釋

佢唔洗解釋大家都明，點解你會唔明架

重度

係呀，你解釋下

有冇新cap圖？

有膽先可以入
笑死人

不過算啦講真 見你親中個句都睇唔明 個腦都應該有啲問題 唔怪你

樓主先係最好笑
人地拎個標題黎笑
就當全世界笑鳩高普老母
得鳩閒笑佢老母咩

樓豬仲諗緊親中個句點解

個別例子唔計，我睇唔到，我唔知道

你無膽入去回就認啦，響度背後講人

獌迷事蹟點都要表揚下

志兄未開 #save12 post?

在心中。

你個post真係好勁呀，要有膽先入到

係人都入得，係你無膽入去回
有膽你咪而家試下囉柒頭

屌那星原係弱智仔開po 晒我時間追po

佢重度

對獌迷黎講，呢d言論唔算冷血，佢地平常心面對

佢跟梓維休到年十八

作為最迷睇到樓豬呢個post之後覺得好內疚，決定繼續捐錢畀匡智會，等佢畀多啲情緒支援樓豬

唯一解釋
樓主係曼迷嚟，引人笑反曼
邊有咁on9嘅人㗎

成個post得佢同港父&pets

利迷界ust南亞仔

獌=on 9

公道講句，南亞仔都好過佢

人地都哂時間嚟搞笑啦 咪咁計較啦

nigger有幾冷血牙

當依度香討呀
要閲讀權根49000先入到？
咩叫偷睇
原本獌狗氣焰咁大狗竇唔睇得
只有獌迷/狗才能內進？

我真係睇唔到同唔知道你想講咩

😅😅😅咁冷血

佢地可能係香討分身

你想up咩呀柒頭

樓主犯左波台安全法
竟敢侮辱波台領導人

嗯

果然利要人空難就得
其他人抽就唔得

呢個post有預感可以無限重用 無論曼定反曼